hi 淡友（131）

熊軍係時候反攻啦

上呀

引牛引到

熊仔坐緊11格

上幾個禮拜五就好似今日咁
之後allin左一半買牛
點知下個星期二大跌

國指又好似幾好 我見之前推介呢到d巴打玩期 但個個話13萬貴
國指5萬蚊就入到1張
但其實有無伏

62462隻極限熊要kill
上次kill 唔到

吉倉保平安

無，但波幅細。有錢都買恆指

阿爺今日又倒左幾多個億落股市匯市

中間細浪會有啲唔同 我睇唔慣所以冇玩

56分鐘奇蹟倒跌

收到

劍指2萬9

唔會架啦, 心淡啦..... 想平晒D PUT, 安心過星期6,日算...
原來可以食餐好, 輸番晒..... 輸到突

唉屌又黎

+180果陣入

一直望住d牛係咁升 但無入既舉手

諗多左, 呀婆都唔會咁諗啦

俾人殺咗隻278牛
可以安心上路

287熊係咪拍極都唔走？
276牛係咪想好似278牛咁既下場？

究竟咩事, 係咁想衝

嘩 國指一日上落3.5%
港股都係 上落1.7%姐 好撚伏喎

座8格

16格

呀爺西得多
但計返點數起伏好細

不如黎個DH 收市

愈升愈有,又話北水會散水weekend

3點想入牛無入到

成個下晝係到升

夾DIE

'熊軍逃生門 今日遠熊 星期一近熊 星期二死熊

大戶轉左競價散水 唔比人跟

走埋最後一轉牛 happy

升得好似有d 突 唔過夜了

QQ愈升愈有

Cls收DH 點玩呀

唔夠晴巴勁 今日淨係賺到30%

而家不問價入牛過星期六日?
個市閪到唔識睇

手多熊左,夾死走人

唔講仲以為牛三

要改食熊肉啦, 牛軍上

我100%

越升越有, 好撚野

等布神

真係想收day high

283有大阻力
星期一食肥牛

下星期一輸 24k

我冇膽all in

你唔係牛既咩

不了

平倉，跌左4K

超大阻力283

今朝先叫人放牛買熊

QQ 開始發力

之前妹下妹下執幾舊，一之輸突

難分真與假

我有62959 hold過夜

大媽掃貨!!!!!!!! 95B 了

好危

想問下用牛牛
修改一名買賣單
係咪都額外計錢？

過夜牛 正評
過夜熊 負評

2 市塲仔

咁既市都可以輸錢，死咗佢啦，聰明仔

咁都好d起碼未打靶

我call跟

上次先奶完

唔怕
夜期一開。回返晒

坐緊50格既路過

仲嚟料

但你今朝先睇淡, 仲睇到落2萬樓下, 咁快又華麗轉身

原本食緊廿幾格牛，反手熊輸返廿格
今日收獲得四格 仲少過返工

Qq 破DH

我30手 46k

憑你呢句我買一張 支持 你話

溝淡佢

好彩得PUT

每逢股災熊市，見到有人跳樓就知反彈不遠了，可以入定正股等升

出少句聲啦

好在減左貨

我覺得操作太多反而會亂

講真？

但唯一唔sure 低開上定高開上

星期一先入

283咁硬架
咁都上唔到

蟹熊又番黎啦
星期一可以升到咩位
上次高位287

係,我都反手衰

我本身想開熊 見到紫巴發功即刻貴一貴都追多轉牛

高開幾十點急插

引牛殺牛

但條友買升

隨便
夾死唔好喊

其實跌咁少邊度股災
老貓果D一日1500點都未出現

收市前回緊

憑跳樓新聞一出加注

數緊錢 煩惱緊點獎勵自己 想喊

股市發災難財多，啲股壇老鬼係咁講...

呀爺來回爆3%
先跟得1%到
你估日日有得爆咩

成球野係身邊流走
唉cls呀爺

諗緊入Q牛過夜好唔好

星期一個劇本係爆升定爆跌

利淡利好溝埋一炸 唔識睇就唔參與唔過夜

你冇得換新冷氣機了

62071 止蝕左先黎彈返d , 好傷

qq

利好係乜?

睇樓變賣樓

回回回

仆街QQ

呀爺偉哥銷量上升

跟

熊過

又牛過呀

師兄你最近好燈下
勁撚過布兄

今日正股又蝕住走 屌 好撚嬲

有冇咩個股牛係抵買架

今日出支探底回升陽燭 真定假好難講

傳終國有政策救市同侵侵開會議?

我睇星期一升 但唔會而家入

外圍平手緊 今晚美女又唔知爆唔爆得起 +冇咩消息

= 星期一先諗

qq想點... 咪玩野

成班燈神

今次買邊隻,琴日話280 結果變左279

有我在穩定軍心 ok

無得改名，支flag插到應一應

估到中晒，但仲係未敢真錢買

堅持唔過夜

仲差兩次 你就係特朗普

haha...無左個本, 繼續坐遠熊,
要過週末lu

消息市真係好難玩
謠傳都可以當利好

尾市回一點引熊， 阿婆都識玩

今個星期好忙,冇咩牛熊trade,
淨係揸住2隻逆市股連升左5個交易日
可惜入貨入得太少

人仔市
人仔又跌緊所以跌

On尻 升緊

硬撚頸 熊過 二幻七見

吓

d人講既至勝心法 牛市長牛短熊 熊市長熊短牛 其實套用係期指/權 真係唔會死人 無錯
但玩牛熊證都咁玩 真係大撚獲

隻熊好貴

傳左d咩 升咁多 我搵唔到

下星期你應該破第三次產

上面啲巴打講, 我都唔知真唔真
終國有救市政策
侵俊開會可能想緩和貿易戰

no comment
good luck

我要出黑人問號圖

蝕住走減d熊過夜

9點30撒

新聞無
全世界得爺閪自己無啦啦掉幾百億回購托市

所以聽完就算, 我就唔信

我菲利都要破產了

最後原來吹水咁禮拜一係咪可以補跌

今日過100B

師父減淡倉 明白了

好耐無見過呢個數字 有錢就有市炒

低位大成交，單日轉向，底已見

今朝邊個十點跟我買牛就鸁左錢喇

收聲啦

啱啱入門

應該好快上番30000

痴撚線 望番隔離個三烏鴉 真係100分畫圖 大戶好波

希望下星期一好似上呢個星期一咁啦

成個post好似得你會數浪
我睇7 or 8月造底，你就睇8月
唔知分別係邊呢

上證一樣係上星期2771畫左支大陽 由佢跌4日 再係今日2770再畫一支大陽 準確既波段操作

我尋晚出埋圖都唔醒水？

市場巴好波

各位師兄弟

點睇後市

唉

1003.37億

望返上個月笑死
6月尾3次扮出底針再跌突
D老散嬲撚到唔玩
成個7月成交大縮水

我都唔想入門 但

大戶幾仆街

唉 夾熊夾到仆街 過夜牛

終於有1000億

QQ 藍燈！

信唔信期指4:30變紅色

屌

希望外圍唔搞事正正常常行返一個反彈浪

講真, 今日有返1000億成交, 仲要單日轉向, 下星期好難唔升

你牛定熊過?

仲要低位出錘頭，轉勢開始大升🌊

你提出左一個重點 次撚次消息市就斷

一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己

唔過夜 反彈浪應該有得追

cls咁撚多

1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有

同你同船都忍唔住話你戇鳩

今日跌300倒升200
他日同樣可以3白武士升300倒跌200

熊過玩埋唔玩 淨計成本輸唔過一皮 努力返工對沖算

Welcome to our bankruptcy group.

有成交就有升市 擺脫破產行列

輸幾多

佢定我?

依家我唔太理消息市影響, 我覺得人仔走勢變左信心指數

平心而論 中國環境一樣都係差
債務危機一樣有
今個星期加多個人仔跌
明明內銀應該係最易仆街 最大獲
岩岩睇番北水忽然大量湧入
抽高內銀內險地產
係我太年輕 定大陸人on9
不過照跟過夜牛

個名太長 加唔到（破產) 添

遠牛熊保平安

原本以為呢個星期可以羊兩皮 ,衰貪心

轉熊囉

我扑暈自己啦

27000或者30000叫醒我

大陸人 個個口裡說不 要搏利潤一係過大海 一係炒股
何況內房有問題

點解無人講食左好多轉\成個浪食哂

咁多？買乜

崩盤前大反彈, 大戶拉高最後逃走門, 之後爆到九彩

破產冇玩一個月。今日玩返就買錯邊

名己改

遲下我都跟黎
清有咩地方好推介

倫敦金

唉我個下無諗咁多見升多陣 跟買
完咗先冷靜番
其實環境咩都無變

吓 玩咩

因為講黎都無人信
我今日都買左61212 係無人理我咁解

我空倉過夜 因為星期一太多不穩定因素
估唔到開邊邊

請工人 ？

牛牛終於送小米手環

沒事，沒事，咱們的银行能抵预千年一遇金融危机

就黎成個月都無
吊

想計下咁多trade加埋正負幾多
有冇咩apps好用

我樂觀啲, 應該可以彈返去三萬

牛牛本身計得好好

Ahorro
Excel

上29000已經好好

咱們的银行可防百年一遇金融危机

麵哥上咗公海熱門

上唔上到呀

33484 -27745幅度嘅一半, 自己諗

本身係
但斬左果啲冇得模擬返

但個市況都冇乜點改善喎

癡撚線公司

跌少少就有人睇2萬樓下 升返少少就有人睇3萬樓上

倫敦金金句

升穿285先入牛

大家已經忘記左關税date
上午入 下午爆昇嗰日？

但日線個三飛烏鴉仲係到㗎喎

一樣
我咪果日守到而家

聽日睇下 牛熊分佈
再set 止鸁點

一直睇三萬

我得金莎

次次上證狂跌狂升
港女都只係跟少少
今次無買就跟咁多

睇今日走勢，終於確認到下年買樓月份 到時簽左會開post講

即刻上水

咩3烏鴉？

28550-4，27850+2，27950+2，吉過

星象話下年好d

琴日走勢確實係三飛烏鴉，今朝都有穿支持位
只不過穿完再回頭姐，唔使咁串呀
利申：低位走左熊

我睇跌 但都會等285 再開期

話咁快下星期又月尾

希望係真

利申 20手290熊

dllm
好撚嬲

星期一實跌到仆街

我睇今日會落277中左，本來諗住下星期先食
但午市見上證咁兇狠咪食左先，唔搏啦

好撚pk,贏錢變倒輸，爺閪正扑街

我記得你有講過

記得，不過唔明，你話就出生丫嘛

2仙咁大膽？ 250內內必靶

睇東網姐姐仔

第2次破產之旅

熊軍會戰勝歸來

就算有都唔一定一日跌一千啦師兄
不過下午咁暴力，又撞正星期五，多變數
話知佢十鴉都唔值搏

出去食飯遲左番，跟著就冇左部冷氣機
(其實真的係壞左要換）

Game plan 跟左大半，就差一步

我蟹姐屌

冷氣機咪量詞

星期一有 但要高開,仲要極限

其實而家d 浪數唔準 國家隊咁樣

你心態fit，點解唔用大/細期

我琴晚係到睇post 今日追牛個d巴打 琴晚真係個個睇牛
不過我覺得敢開先勁 我都係敢睇唔敢開 朝早食左2轉熊就清倉

再下次到位我唔理走咁大半先

我今次一定堅持，逢高加沽，同爺閪死過

點都好過高登仔d計量單位
係咪都m記加大 日日賺蝕得4蚊

QQ賺4蚊都好多喇

邊到有白天鵝

我講唔講幅圖一樣係咁，事實係有跌
你尋晚又話領牛軍，唔通今朝蝕走又要怪你咩
大家各有各分享自己睇法，信唔信責任係自己身上

冇錯 的確係有跌嘅 俾啲掌聲自己先

沈門羊鳩毛生上肚
渣咩係手

牛軍再bin熊軍 就會又轉勢 咪話我唔提

我想指出一個盲點
除左睇位之外，好多人唔會去考慮時間
例如話睇升，可以係磨兩日先升
睇跌亦可以係急跌短癮調頭
咁有d人覺得，唔係即刻到位就唔算數
又有人覺得到位但企唔穩又唔算數
呢d係你自己主觀意願

好想死

殺完278 下星期就殺上287

why bro

屌，All in 270 put ，等翻倍

25836

我都係

同船，識貨

爺閪嬲
又無走
只能屌自己
外圍不變既話最盡都係287
距離我收回都仲有距離

我未買呀
我仲渣緊隻298put
hahahaha

最後一個鐘手多多買熊
差啲無哂今日賺個啲
屌

上到287唔係追牛再上咩

298 put想 put到天荒地老，都唔識郁啦

你好忍得手

睇負皮似乎冇跟嘅人比較多
我睇中上半段，你睇中下半段
下次又一齊討論下囉

睇開D啦，玩得牛熊預左會輸，諗下之後點部署仲好

真係好仆街
終於明點解唔直接低開 殺278
高開引牛
再直殺278引熊
屌你最尾上282
撚狗咁撚

上乜鳩
爺閪暴力托市
外圍因素都無變過
人仔跌
全球貿易戰
英國經濟下行
內房爆
網貸1000億
美股牛三水尾

我真係唔敢開牛痴線

287 要再上應該要有大利好消息, 早幾日已經講緊條 Curve 反彈係到個位
要玩牛係而家應該玩, 不過會好搏, 要睇消息

海狗巴咩環境

夾到仆街
無放 熊過

夜期一開市又玩燈掣

睇黎今日無玩係好事
入親實損手

I know that feel bro

美股水尾呢個我真係bu

我淨係覺得人地睇中枝燭
你就揾位兜緊俾掌聲自己姐

9萬美金

睇住你地咁有錢更加

一樣

誠意邀請有上進心嘅你

事後睇返 今日大棍落係穿頸線
尾市係後抽
希望睇岩啦
如果係既話星期一會跌到仆街

-9萬美金

琴日諗左市巴幅圖好耐,可惜解唔到
其實佢個 deep V 有經驗應該會明, 之後熊2同3會再見呢種 deep V, 大家睇路 lor

做咩呀？

點解我睇到跌嗰段唔算數
由28550put到27900食我自己滿意喇
(你可以話我要求低)

暫時最壞打算係
暴力多兩日上2萬9
應該頂曬升多一日285-7

希望啦，我尾市磨個陣有溝左幾下，-2000少熊過夜

我都擺低少少 再升就all in put唔理算

有無人留意中原指數 下跌
終於轉方向
代表危機真係開始出黎

我都係聽左你話食到廿格既，係自己手高追左熊啫

咩黎

今日玩咗8轉，頭7轉贏晒
臨尾一轉輸大部份今日賺個啲

唉我隻700牛都早走左，反手轉熊一大巴

唔係話唔算數 係跌得嗰半個鐘就升番 俾我就唔敢認係睇中「上半段」囉
你又唔係講到實話會掂咩位嗰啲TA高手

香港樓價 雖然無乜代表性
但每日gogogo 既樓開始唔升

ray呢排好似錯曬

爺閪每次人仔跌都托市 明明知琴日過夜牛
唉點撚知咁樣玩

錯撚哂 每次贏少少輸大獲

星期一再嚟

吉倉
下星期應該係升
但我又覺得侵侵會出嚟吠

我都吉左，慢慢再玩我點都覺係跌市

好幾次都係咁
以為唔穿bb頂底咩
就穿俾你睇
穿完再彈
大戶正仆街

港樓要支爆先有事
D大陸佬急用錢上黎真係好多屎坑貨
唔係既話個個走資過黎
唔理公司錢定自己錢
落到黎買到野先係自己錢
上面隨時莫須有沒收

我QQ37幾都唔太敢玩
hi過野
上到385以上就沽佢老母
今日明知跌都有諗住買
不過SET得太平過左無玩

只要大陸有一間房企爆
大陸人 一定人踩人

正恩又蟹翻呀d熊？我無乜追post呀

其實貿易戰已經死唔少人
做廠果D仆曬街
本身賺唔多
仲要交關稅
可以唔洗做
只係岩岩開始
人踩人果陣就大獲

我做零售D大陸人生意無曬貴單
無錢班撚樣

我今次信自己唔走PUT
衰埋今次真係要斬手指

納指咁強 次次跟adr都炒車收場

無操作呀
好後悔無賣到
算啦
慣啦我
有本事咪上294ko 我
外圍因素有大變既話
我都會反手

水尾啦驚咩
琴晚都已經收紅

真係佛系牛熊

你用時間計咪0.5hrs跌 vs 5hrs升
我用點數計就-300 之後先 +200

我唔會再報點數喇，都話主力食個大trend
一錯幾十點尾數已經俾人屌到開花

同埋高唔高手冇所謂嘅
只係想參與討論，學野，解悶
呢度每個人都自由發表架啦，唔好咁易勞氣

即市後抽好似快得濟唔似
但我都希望係

今日冇緣call g

老實講呢2日升未入熊囉，第2次QQ業績實差，之後咁多大野上市抽錢

汁格好傷神

我識班大陸人 起樓等收地 炒城市化
大灣區 港珠澳車牌
家陣多錢到仆街
大陸做廠真係最慘 最on9

番屋企插老婆個閪

咁你本大嘛兄弟 我呢d破產要執格

個股鳩汁廿格其實好爽
不過好攰
唔番工就得
成日有人入黎diu

如果冇睇錯就點都會去一去287
不過通常好多人睇跌可能會上

388同700我睇緊就黎熊佢2丁友嫁啦

你講我？

我今朝本身都想應你
我老豆做1d奢侈品零售生意
佢話都已經收左皮好多年 外強中乾左好耐

我都係淨係玩呢兩隻
呢排睇唔透2018 2382

1-5月升
6月開始收皮

我睇緊5仔，科技股我都睇唔透

東網again直播
有大師

-0.21%

5仔一日得蚊幾上落
真係會訓著

如果下星期上唔到287 我認衰仔 立字為證

2018 2382 呢兩兄弟
一個比人調底 一個比人話做假數
新iPhone 就出 一定係局

都係既大波幅係好玩d

問過身邊親戚朋友都係一致話今年市道轉弱得好緊要，係得某個既得利益者post吹奏，尤其係嗰個用幾個屋企人名借到盡收租嘅大好友

做大陸貴價零售
條數一定跌唔少

搞乜嘢一個二個

夾到閪咁
好嬲呀華雄

白清豬到傻啦

正恩你 做咩今日27750無食熊？

true

咪傻啦 當年有做廠 而且個廠地買落自己起 到今時今日升左幾多倍你知唔知 而家仲做廠既交足稅又可以申請港珠澳牌 無做既又可以收租等收購 你指既最慘最on9應該係仲租廠養住班工人既傻佬

反彈浪不嬲都難玩，你估咁易咪埋眼熊就得咩

係啊 你都話1-5月升過
佢奢侈品d生意 按年逮減左好耐
佢仲要準 佢會番大陸搞展銷 除左高價煙 酒 佢都唔覺有邊行奢侈品好景

因為我貪心,on9
我無用

係，尋日諗緊過唔過夜

估唔到反彈咁急，呀爺掃內銀掃上黎

今日有玩 而無止賺/止蝕既一定損手爛腳

阿爺不嬲要面，點會唔亮劍吖，你哋早兩日仲笑鳩佢把劍軟

我今年開個幾個post評論股樓
間中有入沈門同呢度分享睇法
我由1/30開始睇淡，條路好撚孤獨
好多野應驗晒
如果年尾唔係急轉直下，隨便屌

算啦！
衰咗嘅記得算啦

經一事長一智

唉15年跌落黎
呢兩年先慢慢pick up 番
又跌過
前路灰暗

人類總係要犯同樣既錯
定律嚟

好大支插死我

算啦連燈不嬲都鐘意見人就屌咗先，所以我宜家都廢撚事講咁多益班又要屌又要入嚟睇嘅人

自己睇路啦！
唔講了

呢個真

明既 連登指數都幾準

銀包最準
點算

清...有機會我想私下分享多少少data

我想買樓阿

越窮越見鬼

好，大家研究吓，多謝

當佢地發花顛 law，大家交流下一齊搵多舊錢

咁你點睇樓？

可以透露有外資行由認為2019 中國先轉弱變成下半年非常審慎

午市一開諗住牛仔執幾格走人 點知今次係暴力拉升 升勢開段就走左 好on9 呀

布兄都好似係上年升市買樓

15年尾跌左8-10%算唔算
今次跌唔跌我唔知，之前每次股災樓價都有小調整

點估呀
問donald trump la

老美今晚係唔係公佈160億關稅清單？

其 實我都係miss左個食糊機會姐
可能再創新低呢

嚴冬

夜期 道期直線向下

唔係最多改2次名, 你地成日改都得既?

夜期又黎料，刷錢機會黎

不過銀行睇錢緊左
之前借開1定兩星期 HIBOR
今個月企到好硬一定要我借番1個月HIBOR

美期又做咩 畀人左一巴右一巴

支持

引牛

你番台灣啦你

你反手牛過左？

差唔多位, 叫下我地開CALL呀, 布巴

嘩屌 夜期咁點上287

睇住歐州試底成功就可以進場刷

你就傻啦！
10點幾咁大個波都唔食半先走去搏全格

Trump says he's 'ready' to put tariffs on all $505 billion of Chinese goods imported to the US

輸到傻咗，本身今朝追返好多，又輸返晒

人仔又黎料

仲以為見到曙光..結果原來係迴光反照

啊
上帝救市

屌，我已走熊

18:16
網傳網傳央行「放水」為誤讀 多家銀行表示信貸政策沒轉向

網傳央行即將「開閘放水」，對銀行進行窗口指導，要求各行馬上尋求儲備項目，包括此前受限的房貸也不再設限，要加大信貸投放。針對此，國有大行、股份制銀行均表示，當前信貸投放計劃並未改變，貨幣和信貸政策並未發生轉向，信貸並未放開。央行「放水」為誤讀 多家銀行表示信貸政策沒轉向

原來爺閪出fake news托市，屌佢老味

侵侵尋晚又put咗

神又係佢鬼又係佢

如果彭巴估啱，我睇下年2月破15年底

如果吉倉唔洗諗太多
牛/熊都貴 上面有位師兄講得啱
咁貴就買嚟冇意思

夜期又發癲

夜期三大棍

吊你唔係叫人殺入熊穴咩

28080 +1先

屌 笑死

收得皮啦直接開275
我食糊

記得開住幾部機，睇住連燈睇住個市炒啦！
當有人講乜鳩賺返曬贏返轉頭就走鬼就爭唔多啦！
各大論壇都係咁上下時間有咁上下噏呢句就直頭要走啦！

個人偏向美國利用小痛送阿爺上路

你今鋪死得

唔驚啦
侵侵救市
total war

果然假期就應該放假唔過夜 消息滿天飛

我第一次改咋

屌，中咗

Yup, 所以由一開始玩已經係圖表派

次次6-9點都係咁

屌 走咗熊 針了

熊信心呀
DLLM

是但啦你鐘意啦

連指好撚準

-1啦
侵侵救市

屌，唔好high

你岩
我番去聽歌等收工

哈哈，特別係香討

又跌到仆街星期一玩反彈牛算

現貨281開熊 信念唔夠 比佢夾咗差唔多一百點就走咗
諗住weekend費事過

快穿28000 我補多張

你真係好爛賭

但係你收市後講阿嘛 ，有啲手足唔諗直接追架，平倉過夜真係最穩陣，可惜我局住熊過

夜期呢棍好惡

果樹好多聲稱圖表派，我笑而不語

282開左張沽瞓醒由夾死變賺死

屌啊
畀返啲錢我啊

外國傳媒最新報道指，美國總統特朗普準備對「全部」5,050億美元中國貨加徵關稅，拖累金融市場再跌過。

道指期貨現跌134點；港股期指夜市高位回吐逾100點，最新報28,172點，跌52點，低水52點。國指期貨夜市報10,668點，跌32點，低水15點。

俗稱「黑期」的新加坡港股期貨報28,055點，跌168點。

侵侵又出手

好邪呀, 果然翁

我淨係記得你話咩食牛肉殺入熊穴
兄弟衝呀

我唔搵啦,是但啦

彭巴，有佢哋啦！
提又提過，自己又賺錢賺到開行，唔洗勞氣喎

9：30數錢 28000排唔到我，屌

希望侵侵可以再開多5000億 如果唔係中國或成最大贏家

5050億邊夠
全面開戰啦

熊過fat fat

我真心FEEL到你..... 係天才

我都識有個朋友係喺港交買data自己整個database話佈陣之後買期，佢sd自己analyse好既data俾我，但話其實我唔識睇可以當廢紙，等佢有結果先再討論

的確好多門派，但我覺得真係要識認輸，同過冷河

作為新手我都仲摸索緊點樣建立自己投資一套，暫時都係用唔同阻力線判斷個市做緊咩，但係你同市場巴講既野同畫既圖，我真係想知點畫出嚟，但係入手好難

呢度至少會 quote 張圖同宏館睇以前大熊市走勢
個邊

屌你老母 好後悔牛撚左

吓，好難咩，cap返2015咋喎

新手可能真係搵d明顯反彈位先好入 識認輸又真係好重要 唔認輸分分鐘輸多幾倍

反而玩玩下覺得技術指標個d都係輔助多 真正係睇你個下有冇信心入貨 (心態影響好多野)

你牛定熊過夜呀

打杖我又唔怕死，爛命一條
不過講緊貿易戰全面開戰啫

個人唔支持樓爆 因為就算爆左都要幾百萬我都買唔起
我住緊港島成千萬(屋企人)都係得豆腐潤咁細 香港真係

各有各嘅叻，認叻個叻嘛

睇黎我都係加入極限牛大家庭 無錢買咁貴 極限牛打左都係萬幾蚊 賺就一千一千咁上

我以為係自己畫個尾出嚟
自膠

彭巴今朝其實我地好好彩

自己睇吓啦！
好易明嘅姐

高價按出去
等爆直接CASH換頂樓

傻尻

唉 又同你同船
同你同船都無好結果

夜期on99，等數錢

所以宜家都廢撚事出聲，廢事俾野狗咬，自己炒算了

如果係咁我明 會試下跟住去
而家睇緊書學期，玩下牛熊練習操作同判斷

當我錯啦唔好嬲
你一日轉太多次
轉到我都唔記得

屌 好撚彩得五張 輸有限錢

派錢唔要咩

明明大户已經食撚左27800肥牛都要咁撚樣

今日咁諗之後打咗靶，之後再入食廿格
但好驚下次輸更大，第二步都行唔到

攬住一齊死

要, 你差唔多食得

侵侵>>>>>>>>>>>所有大戶加埋

佢係唔會死架
一腳N船
諗多左

我好在意搵每次嘅共通點同差距
如果黎緊半年冇災，我燒晒屋企堆股票理論書
淨係買厲害了我的國、習近平語錄、龍市技術分析

我又唔係咁睇 樓爆還樓爆 自住樓 關個市咩事 個市之後跌你住咁多年咩租都抵番
仲想樓換CASH再低價買樓咁大風險?
講真第1間屋 揀間好地點eg.港島 自己住得舒服算

+20食唔食

收市咁耐你地仲傾緊

正啦喂屌

好啦唔傾嚕，閃

284熊會打靶架嘛

我既意思係
如果真係聞到味覺得要樓爆
你而家層樓值呢個錢
如果真係大樓爆
你而家按出去呢個價值
樓爆汁平野
免費換番大一倍頂樓
why not

原來布BRO, 有燈分鐘圖既能力, 流石ですね～

全部加碼跌咁少？

又call g

但注碼你會點控制？
因為我本少，極限牛熊我會用平時注碼一半甚至更少落

夜期姐 日市就幾倍咁跌啦

約咗朋友食飯呀

咁又唔好，約左人7半食飯
依家我都hea緊

未開市

用歷史圖表對照？
我琴晚都係咁睇，但用陰陽燭比較大轉向既位

走啦你

-11分鐘打卡
番去吉老婆

正仆街嚟

唔食，老美都未開，最好fall多棍，要加多張

比人嚇親 好多人/中產無殼蝸牛 就係feel到爆 賣樓買唔番
成十年!!

特朗普重申非常喜歡國家主席習近平

非常喜歡二弟

我好鐘意佢 不過係要打佢 吹咩

唔洗搬
你舊錢可以買債卷或者其他抵息既野
等爆既時侯你舊錢可以買到而家你買唔到既野
好過你睇住自己層樓係高位落黎
係自己住無所謂
但點解唔take advantage
住好D唔洗錢
why not

連燈指數響起警號 熊軍興奮度爆錶

所以話按
唔係賣
自住同時多舊錢

唉 侵侵又亂講野 好灰

升番啦
我驚過你D熊

你會反彈位入定係做左trend先買？

大家唔好high,唔想再破產啦

遠牛仲要經歷每日個莊食價 渣愈耐愈蝕底

最保守做法係day trade 56日有特朗普加料

樓爆即係代表經濟環境極差 容乜易個個失業 點供

你熊過？

熊軍都唔知驚乜春 執錢咁執

所以cash is king

多謝大戶俾我反手

我無轉過身
不嬲蟹熊
我自豪

呀婆都知下星期爆升，升完殺完熊先會殺牛

2000億過唔過到 都唔知喇 講咩5000姐 傻侵
唔知大市又點解讀喇

望住今日下午個牛浪
我都想講兩句
其實我由頭到尾都睇淡
上個月未上316個排
d熊都賺左d
之後上316日日俾人挾死d熊
輸到人生無晒希望咁
最慘既係之後落個下無keep熊

所以我就知就算你睇岩方向
一個唔知咩消息
短期就係會收你皮
就好似今日咁
你睇岩熊有咩用，係挾你就挾你

我依家只敢細細注
驚無啦啦一個消息就玩完
btw 好驚俾老婆知我輸成廿k有多
好想回本

睇跌如果唔跌呢?
你賣樓你要搬
搬屋好撚煩架
我按樓大把野買可以抵息
唔按層樓少好多錢做投資
少好多機會

仲有本就慢慢追囉

好野夠鐘

今晚去call g... 跟唔到布神執錢... 贏多d

夜期又大跌

即係巴打都係睇大位博反彈？會唔會睇1 3 5分鐘圖

反彈位 但幾時反彈位要睇個日市況 e.g. 重貨區

算好啦 大跌日果日 夜期唔見700點

前題係唔想搬
你賣左會無左個屋企
我得一層

想擺多日就收手都唔得
夜期一棍打落黎

屌你熊定牛呀 成日係到伏尻人

我都係
我好明破產咩感受

痴線我屌你仆街trump
搵人綁架條契弟佢啦

你唔好諗到呢度個個巴打搵4 5皮

星期一睇你頭

切勿過周末 上次288既教訓

跌700直接打靶 唔洗睇

股市數浪睇燭，樓市睇歷史

夜期係用刷零用錢，次次都overreacted。

岩岩先整唔見左部航拍機，岩哂，個市夠波動，又可以買過部

冇4皮，我收皮先

可能用緊IE 上網睇

人夫點呀

有道理，我都係搵好低價入，但都會俾200點buffer自己

牛最多牛200-300點
熊就一下熊700點呀

你賣完
租屋住?
你賣果陣要係高位
買新野要係樓爆之後
有空置時間
中間點搞

食飯定call g

今日278反彈位有無方法知道已經到底，本來想入牛又驚佢跌無底

夜期升番曬 都on 9

侵侵5000億會有咩影響呢？

你排唔到280入+2 反而賺少左

認同

豬緊15k 想細細地入5k重新上路 夠唔夠呀

人仔 1兌1重見天日 call中國g

志在參與過手癮

賭癮好深

唔夠

夜期日日低水百幾點 就可以撈啦 又唔係得佢咁玩 咁都屌

一下插番落去啦

有本身278係重貨區 +無咩因素可以大跌 咁27700-27800就會止跌

再用技術指標睇 穿BB底呢d野 當佢開返1,2枝陽燭已經入得牛

正路都唔會理侵侵喇 麻煩友一個。係咁把炮 即刻出招 唔好成日講完 又喺到拖。屌鳩佢

之前唔係贏緊咩

你估個個都識炒指數咩

呢度個個就係問牛定熊

根本即日牛完又可以再熊 熊完又可以再牛

我根本乜軍都唔係

今朝假消息急升

但侵侵今次呢5050億應該真啦掛

星期一咪低開500 續跌1000

無曬蝗蟲水貨客，咩都制

由信錯財演果次 係咁輸 輸到連本都冇埋
一輸心態就

好在傻侵早講..晏d講就個市未必有得反cup

我係破產軍

輸左3k
等期結果日先all in

又有反彈牛食

我講咗好多次，叫大家離開港股， 轉頭美股

冇技術又要玩，好難幫你

跌過千個d日子 通常無即日反彈牛

港股唔岩我地玩

而家個市場根本冇咩成交， 講真裏面好多都係day trade。舞上又得舞落又得， 又唔肯做止蝕。死得啦

之前破啦追唔到本，個本細左好多

其實而家跌市主因唔係貿易戰, 而係中國信貸爆煲令資金鏈斷裂

28150平左， 執咗七十點

落街食飯

想問下點玩夜期 有得買？

夜期反映市場對侵侵口術已冷感

時薪3.5k

今晚研究下先
如果有咩結論我上嚟9up下大家指正下我

悶到 狼來了

今日細注都夾幾鑊
夾埋夾埋都十幾格 頂

熊軍等收錢 依2日安心訓覺

所以根本唔使返工

辭咗職後 日日對住部電腦 越整越肥

次次見你都話執錢 輸次比我睇 得唔得

Me two

董卓

其實好難， 兩邊牛熊 我都買好遠， 一日唔打靶 一日都係輸帳面

量巴之前翻工翻咩？

project manager

老實講 夜期d速度慢日市咁多 呢排要執幾k唔係難既

大佬

兩邊牛熊 個市唔上上落落 點搵食？

而家先9up 有鬼用咩

兩日後都消化哂，熊軍又要比人屠

而家都消化咗

想學野炸

厲害厲害

幾錢一個月？

搵得少過依家 6倍

睇位無你咁勁呀 布神

屌 咁你一個月咪24幻

今晚美女隨時倒升

恆call，今日回家鄉。
372入左QQ call，無走。
27980入左牛牛，食左。

星期一繼續上ar !!!!!!!!!!!

食飯！

真
唉，5050億都跌得幾十點

GG
爺閪又贏

今日個個都可以食好野

9up得多已經消化晒

唉 不過樓爆都係廢話黎 你爆到幾百萬買到 d人咪又係拎唔到出黎 分分鐘經濟差到工都無埋 過唔到壓測
個人唔同意樓爆住

以後跟晴巴搵食

睛巴，其實今日我偷偷地跟左你

有賺嗎？ 我覺得今日算係幾成功 食哂過夜熊同反彈牛 係尾市 中左小小左一巴右一巴

星期一繼續上，全力上，無懼侵侵尻UP多誇張，不怕跌傷，要用本金創造我理想！！！衝ar！

賺到dd

賣弄財技 和你寫進日記

叻仔！好快就唔洗破產啦你

我記得 牛熊成為知己

股市半年，樓市delay數月，總之都係2019 Q1-2

g持！！！

話說想睇返大時代，大家覺得有冇參考價值

這次輸了，不要流眼淚。試過破產，完場前仍然站得起。

十分期待全球資產市場嘅明斯基時刻

承你貴言

今晚美股股因為佢要跌 你睇下佢個日線圖
無消息破唔到個頂

G持 彭巴講得出做得到 我好欣賞你

睇黎做咩
不如趁休市搵下屬於自己嘅投資心法仲好

B浪chok喎

會唔會分享買咩

以為有d基本野識下

用咩技術指標睇？

支持
好似之前個期指post咁日日係到貼

我研究研究，感謝指點

真係好佩服你可以咁勇同咁真
睇下到時8月 儲夠廿萬同你一齊玩貼倉

頂我都想跟但好撚窮

其實keep住賺既方法係有 但會唔同人有唔同效果
要自己領悟 創一個出黎
我知係廢話 但的確係事實

好阿

夜期派錢miss咗

我跟左

又係你

淡友末日 殺上287

285真係好有型

又直插
派錢+1?

又直插
產已破

歡迎

其實多唔多ching睇MACD?
我今日放牛果下係用macd黎做ref，
見佢最高位回左兩三枝，又到我目標價我就放左

牛軍過左夜 唔怕

破產大家庭

個個都執左飯後果棍上
我想入但電話收得差
入唔到渣打個apps

極限牛軍全面出擊

下星期變太空牛 ok ?

QQ 忍左好耐未爆上 如果開車就不敢想象

好呀
上番39幾俾我熊

極限都287

大家齊齊合力鸁大户錢!! 團結就是力量

2018-07-23 63749 瑞信 牛 恆生指數 28,224 28,539 314.52 28,389 2019-09-27 12,000
2018-07-23 63705 法興 牛 恆生指數 28,224 28,508 283.52 28,408 2019-11-28 12,000
2018-07-23 63571 高盛 牛 恆生指數 28,224 28,500 275.52 28,400 2019-11-28 10,000
2018-07-23 63527 瑞通 牛 恆生指數 28,224 28,500 275.52 28,500 2018-12-28 10,000
2018-07-23 63542 法巴 牛 恆生指數 28,224 28,500 275.52 28,400 2019-12-30 10,000
2018-07-23 63750 摩通 牛 恆生指數 28,224 28,458 233.52 28,358 2020-10-29 10,000
2018-07-23 63538 法巴 牛 恆生指數 28,224 28,400 175.52 28,300 2019-12-30 10,000
2018-07-23 63580 瑞銀 牛 恆生指數 28,224 28,400 175.52 28,300 2019-11-28 10,000
2018-07-23 63593 匯豐 牛 恆生指數 28,224 28,398 173.52 28,248 2019-07-30 15,000
2018-07-23 63813 高盛 牛 恆生指數 28,224 28,350 125.52 28,250 2019-11-28 10,000
2018-07-23 63742 瑞信 牛 恆生指數 28,224 28,288 63.52 28,138 2019-11-28 13,000

星期一有新

熊市不入牛是常識吧

283 仲有熊

橫掂食咗大半，貼吓先個個講到貼乜貼柒，Happy Friday

同路

睇到你話入果時我已經買咗啦！
下次要準啲快啲，ok?

FUCK!!!!!

入左2382牛 希望升或平開

真係有可能咩?夜期咁樣

60736 無落過0.013

same

低位溝貨，高位賣完又再喺低位溝，然後再喺高位賣，咪做到個低成本價格

我發現牛熊都係唔多岩我玩，戒左牛熊之後個人冇咁緊張，而家轉左美股之後，個人重獲新生

睇嚟你唔識得睇牛牛喎，均價溝出嚟個數嚟

呢條遠牛我keep咗少少喺禮拜一有位再加

外圍

Keep住打靶價徘徊

嘩 除咗英國佬 其他都跌1%

是但啦得果幾雞嘢，我仲開咗對沖呢

心臟段練

夜期跌唔落，好彩

股joy

根本唔洗鍛，計啱曬條數做嘢，根本開嘜撚我都中，唔怕佢唔嚟至怕佢唔郁姐

我10:58 入的

牛軍

白清咁撚勁

0.037@69749 夠我快？

我0.014 入61266 取消左

得啦俾你叻曬，講吓笑玩吓你姐

笑咗

老美幅圖柒到呢

我9:36 set 左但取消左 哭

今晚開咩都唔理了 今個禮拜賺咁多
星期日再做功課

休息下

點解老美升 德國唔跟

想問人仔跌 對零售行業有負面影響？可以解釋下嗎）

特朗普唔係比議會禁左佢係貿易戰既權力咩 又5000億 屌佢老母

癡線 人地堂堂大國 跟咩 自己獨立思考
係港女呢d垃圾資金市 先要跟實美股同上證

侵侵出聲屌歐元同人仔

屌老美
跌多啲啦
屌

老美強勁

脫歐好波

又爆，又要買TQQQ

輸死

老美咁搞法
星期一低開即入牛

牛 星期一又要入多次屠房

老美升緊
肯定無視咗侵侵講野
星期一升硬

期暫時轉燈

轉燈！

你地仲吹緊

美股好鬼 明明應該大波幅
今晚一定出事
我隻牛呀

好唔開心捉到朝早果棍落，捉唔到晏晝果棍上

悶呀嘛

贏左錢既巴打就去叫雞啦 重傾

叫咗 回緊氣

我潔身自愛
岩岩食完panda 個buffet
垃圾

個燈掣再咁樣玩壞啦

佢家下綠色衫

叮噹叮噹

呢排早夜市都經常deep v

又變返著紅色衫

其實仲有無真熊軍？

又變番薯綠色衫

我囉

夜期昇 !
!!!!星期一追入十球極限牛！!!

你唔係+1咩？

又爆升，星期一期身家

關稅都升 咁仲有咩可以跌

熊左過weekend 係唔係等死

吉倉過六日

夜期姐，我熊過，我唔覺得今日個個係咩底囉，不過抽番幾百點到一千點唔出奇。

好好享受最後時光

283就破

呢D咁嘅閪市，玩乜都遲早死

啱啱邊個話後悔入牛

297xx ---> 316
295xx --> 315
277xx --> xxx ???????

夾爆春袋啦我

286-288到

後悔入好左好少牛

唔好反cup
隨時春袋都無埋

上番去沽，落番去牛，呀婆都識玩

今次牛3垃圾細股一定升到好癲

熊多過牛 肯定比人夾死

企穩條10ma三日先講啦

做乜個個都睇跌

呢度牛軍多

呂布係遠熊過夜？

我後悔入牛 好大機會炒車

總有人執迷不悟

希望夜期上28300

送熊入屠房呀 殺287

訓醒轉燈

29600

起身升1000點

296熊here

可以買新錶喇

星期一等打巴

老美好堅

好惡

你睇下星期跌？

上次6/7又係咁，一加關稅就大升，國家隊唔想丟人現眼？

夜期都倒升
星期一應該繼續升勢

牛軍星期一集中主力攻擊285 熊倉!!!!
出動發石車
火弩糧倉

同意 290

星期一9點半準時不問價入牛

有無動漫介紹
岩岩睇完套
DARLING IN FRAXXXXX

Hihi

吉倉，個勢仍然向下
但星期一升定跌唔識估

Qq 股王強勢回歸

我估升200
再跌200
呢排日日都咁玩

年輕人應該自問點解錯過今日上車機

當我冇講過ok?

咁快就咁興奮

我跟左你過夜牛

上錯跌跌車都得架喎 今日上午追沽個d應該大獲

正恩兄鍾意咩題材？

我個人鍾意啲科幻、熱血類嘅，近排睇開「亞人」、「見面之後5秒開戰」、「約定的夢幻島」、「關於我轉生後成為史萊姆的那件事」、「彌留之國的愛麗絲」，全部都推薦

292追沽

係，搞到我都諗入唔入好，最後冇買

500點，我都只係食到200幾

熊會笑到最後

上午啊

輕羽飛揚

所以我細細地玩十手算

我就係其中之一, 柒到唔敢睇

我岩岩夜期都已經食左1百幾 不過得1張
但平時我日市都係1張起2,3張止 所以算好多 好爽

btw計完個結果今日既成績就係星期四追熊跟住今日全日冇出過

巴打咩熊

thanks
有無動漫
漫畫我一般

我咩都睇下咁
一拳超人呀
食戟之靈
東京喰種
死神

289

oh yes
之前見到彈下彈下唔記得左
追阱先

點算呀
5050都升到咁
唉
幾時先275好攰

彭巴咁樣一講又有返啲希望

大師!!!!!!

星期一再算，抖翻2日先

今日國家隊出場個波，就算一半先入到賺到笑

有無玩期嘅清過周末？

屌 早知入1000股QQ

都係似會V彈？

有新牛咩 ？

遊說熊軍棄械投降
齊加入牛軍一起圍攻首都核心29800

2382牛可唔可以搭下順風車

2382 call 殺佢老母
應該點都會彈D啦

星期一開完早會應該會睇位入些少玩下

恆指喇
跑輸大市的

你睇開咩類型

我都唔知

一拳超人
死神
食戟
東京喰種
刀劍

Deadtube

殺熊287 殺呀

有 但要上左28288先

劍指3幻3

3幻3太失禮最少4幻2

ok!!!
有請布神出黎劍指4幻2

28800中途島背水一戰！

好，我悔改了，星期一不問價 all-in q牛

我都係見太貴冇買到黎過夜,有買黎執小小格仔賺番今日D手續費

呢單野大獲了

玩多6日就期結

月頭就係磨穿290 應該好多人290入左期博range彈？
咁照道理大戶應該一直沽撚到落278 咁期結究竟會升定跌呢！

上個月就爆升4-5百點到289完場

見你地牛到咁 我不問價沽

我覺得啲人似買左熊，想燈返落去多啲

5000億仲有得升 真係睇唔透

我反而想高開 沽qq

me2

堅9up，唔好當預測 sor

5000億咪多人睇淡 咪夾

fatfat賺得多個我

OVERLORD
工作細胞
黑色五葉草

Deadtube睇到個超人出黎後無睇
漫畫人無更新

去百度睇

我連動漫都搵唔到

我知「亞人」有動畫版，套野講有批人每次死左都會restart復活，所以佢地啲戰鬥方法好creative，e.g. 會不斷自殺去recover番啲斷手斷腳 ，而佢個世界觀同喰種差唔多，又係有啲同普通人類嘅戰鬥咁，幾正

另外呢，見你睇開呢幾套，我諗你都會鍾意睇「進擊的巨人」同「我的英雄學院」，都係啲熱血野～

睇大路野囉
NO GAME NO LIFE
命運石之門
有齊

好多熊軍今日入左五千萬 285 既熊仔貨倉

日期 市場成交量(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-20 843.320 323.670 373.260 55.700 / 55.70%
2018-07-19 211.590 100.890 107.000 6.110 / 6.11%

唔死都變極限熊

我而家都係用緊呢個網
睇緊套乳毛球

285熊

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-20 843.320 323.670 373.260 55.700 / 55.70%
2018-07-19 211.590 100.890 107.000 6.110 / 6.11%

開定132先 , #1001

會唔會太快開

係

市場巴好興奮

#993

#995至真

#996

998

#跟住997

#999又得姐

#1000